其實拍拖同對方有咩好傾

其實做朋友階段咩話題都應該傾晒，就算未拍拖頭幾個月都講晒啦， 我真係唔係好明到底啲人拍幾年拖係點樣做到成日都有偈傾，有冇人有同感，順便求推薦話題

講下每日發生既野，講下時事，已經無限topic

無嘢好傾

每日既野 出街見到既野
食左咩 做緊咩
講講下就夠鐘訓教

真
多數都係問 屌？
之後ok就開波

佢唔睇時事，但係我係勁鍾意同朋友傾時事嘅人

傾日常生活遇到嘅搞笑嘢 返工嘢
八婆嘢 想睇咩戲 去邊到玩
時事 政治嘢
好多話題 傾唔完
仲成日傾返以前啲嘢
其實係咪得我 同男朋友咁多話題

佢都唔多share 食左咩， 做緊咩 係有d 宅，我share 完佢多數都唔覆。但係現實見面又唔會

我研究咗呢個問題幾個月
其實係冇嘢傾
多數都係完全冇意義嘅廢話
但唔知點解9up下又一日
日日都係咁過

今日做左啲咩 食咩呀 睇到啲咩怪野呀
Share lihkg post再討論
聽到好聽既歌 睇戲 計劃去邊旅行
番工啲八婆野 朋友既野 隻狗做左咩傻野

其實好多野傾wo

呢個問題
我拍左六次拖
近排先發現
互相鍾意 你係有無限話題

無
所以散咗

呢個真
乜都想會話比對方知

未拍拖嗰陣同佢無咩話題 依家講極唔停

有時唔一定要傾既 坐埋一齊睇電視/戲 都可以hea到一個下晝

咩都可以傾一餐 講下返工返學遇到嘅事
成日會一齊睇連登評論下
講多幾句就趁機讚下對方

唔通我唔適合拍拖， 我比較鍾意單機，想講嘢嘅時候好多嘢講， 唔想講嘢就真係完全唔講（多數）
同埋鍾意同班兄弟玩多啲